Chu Chu Yeah ? Please Me !

我希望每人都識跳呢隻 Chu Chu 舞

好可愛

without

YOU

痴咗線

chu chu yeah ?

without you

我還是太年輕了 出返去先

Chu chu yeah

あ!なんてことだ

喂了....豬!

自分のことにタララッタララッタララッ

張枱左邊條友咁似伍乞衣

Loop左n次 好正